施丹皇馬 vs 哥帥巴塞

施丹三連霸歐聯個陣強 定 哥帥六冠王巴塞個陣強

點睇

施丹皇
哥帥巴

雖然難接受，但應該六冠巴會強D
利申: 蝗

哥狗巴強d
但唔係六冠個隊
係mvp時期個隊

MSN 果期都勁過喇 何況六冠

巴啦
果期真係好屈
對隊隊都有壓倒勝優勢

想揀今年利得唔得

哥狗個隊巴歷史第一

唔同級啦屌。。。
疤11 15個陣對任何隊都係壓倒性

真係唔到你唔服哥師

當年d球隊未適應tikitaka，放喺同期好難講

皇馬歐洲賽好穩陣 雖然三連冠好顛 但本土都唔係好夠巴打 無打咩都贏既氣勢

強d?

要閃電十一人先夠睇

15年唔係哥帥

三連霸歐聯難D既 要三年巔峰

六冠 都係一年姐

利申疤

咁講當時摩佬大巴夠無一隊適應
教波圖都贏歐聯啦，仲有國米三冠
邊有個咁賴
何況tiki taka係Cryoff既意念，只係後人用得幾多成。哥帥同各球員只係發揮到接近百近之一百先可以橫掃歐洲同國家隊層次

對手踢成場波都未掂過咁
完全不是一個級別既感覺

計埋黑嘅實力冰個會然？

冇話係哥
純粹覺得得15先有得同11比姐

仲有朗甸果時最正

施丹皇主要靠C朗 冇左佢應該冇三冠

點樣巔峰

2020 liverpool strongest team in history

哥狗果隊疤果陣搞到歐洲列強對住佢地都只有打防反
雖則話打防反係一隻戰術

問題在於係有得揀定係冇得揀
果陣好明顯係冇得揀

論人腳就皇馬歷史最強，巴塞第二
但戰術就一定係巴塞最強，皇馬唔評價

所以哥帥巴塞>施丹皇馬

sup

施丹皇完勝, 無論戰積定係觀賞性戰術teamwork激情速度

疤就悶到仆街, 睇親佢地都鳩猜好似玩緊馬騮搶波咁

不過疤有樣野係完勝, 黑哨圍球証演技的確一流世界級無人能及

沙維加小白放係任何一隊都踢多兩個啦，何況msn

利記

被高普屌打

施丹隊皇黑到無得比...

巴果兩年係未打都知無得打
同皇爭好遠

利申皇狗

cruyff

11 巴塞。未踢都覺得會贏

勁就勁 但好撚多黑哨戲子

高普利

沙維恩尼斯達
美斯

typo自膠

賤種蝗黑撚到傻閪咁

講黑邊夠疤嚟

比賽鬥入波定鬥掂波？

賓哥英明, 終於有一點認同你

就快爆血管咁

利物浦勁d

兩次決賽都係禁能住黎屌

如果11巴既控傳打3連皇好大機會55波，皇果期咩隊都有唔同打法，而且逼搶/防反既銳利度好高，所以勝負關鍵係睇兩大球王既狀態。
後人永遠都會記得六冠巴同三連皇，球壇最強既兩隊11人

哥狗既戰術
隊員既實力（心靈感應、馬騮搶球）
贏面已經八、九成
但係仲有

無敵既黑哨
（角球十二碼、自轉紅牌、禁區排球「雙方禁區」⋯⋯⋯⋯⋯⋯）

本身打六冠疤，已經隊隊都勁大壓力，勁抑壓
仲有當超水準打得贏既時候，再要面對黑哨攻擊
真係隊隊對親六冠疤都慘過食屎

仲要俾美斯頭鎚入波

3連皇既el clasio成績點？

人腳唔係巴塞勁啲咩，中場全盛沙維小白布斯基斯，除左全盛摩迪其他點比，前場美斯一年91球，仲有全盛villa，係柏度柒左啲，皇馬個benzema點同villa比，後防alves世界級，pique拍住馬斯都打得幾好，咁當然某程度上因為中場太勁佢地無咩壓力啦，龍門都唔講，感覺上差唔多

所以個人睇法覺得15年巴塞可以一戰，前場再勁啲，但中場無咁強控制力

證明師兄仲好後生

肯撚定哥帥嗰期，有沙維小白

龍門肯定navas勁d啦

都同唔到19-20既猁鬥

西甲
1勝2和2負
西超盃
2勝

六冠疤太屈
頂峰既皇馬打佢都係46比
但皇馬勁在三連冠，連冠都無一隊做到

十分認同

皇馬得益一定有
但點都比唔上哥狗巴塞

都係既

全盛時間既疤狗明顯弱點真係得龍門

竟然有人會up得出三連鍠黑哨過六冠疤

師兄可唔可以講吓哥狗嘅巴有幾黑？除左北京電視機果啲出名野

VV係守近柱弱弱，下下都比C朗射近柱，其他好多都靚救

對阿狗, 人地雲佩斯聽唔到雞聲踢走個波就比第2張黃牌
對住AC米蘭, 未開角球就比12碼

哥狗頂多咪黑一屆歐聯
拖丹三屆都黑到

睇咗上面個回覆未呀你

哥帥巴塞當年比人屌悶到仆街 巴塞只要贏左一球就搓到你完場 對面波皮都掂唔撚到

黑哨界黎講
呢兩次都算得上經典

但統治力真係好高

其實摩式大巴都係一撚樣
入到一球泊到完場

但反擊真係好爽好熱血，國米果年真係好正

影帝個朵點得番黎都未提過添
做疤都睇唔過眼

悶到喊出嚟

我覺得一場定勝負既，巴優勢
如果同一隊踢足3年計對賽，皇會優勝
半隊過三十歲既人腳可以維持3年高峰真係無咩教練可以做到
可以叫C朗輪換應該得施丹一個，加上三年不停加入新血融入體系

其實睇國米三冠係睇紀律
完三冠之後整個魯營不敗男就江河日下
Maicon鬥Bale兩個回合就英雄變狗熊添

有啲黑哨點解無人提
因為黑完之後都出局囉
09-10國米
16-17PSG

谷盡左一年做三冠王，之後成隊散晒
決賽由施薩開始反擊三腳入波到依家都重記得

16-17 真係一半半
PSG就算唔對疤，對曼都被反cup
笑柒PSG既成份仲多

PSG柒還柒 次回合對疤係黑喎
蘇狗球12碼假到

你都算係巴？？

尤其係細米，一攞完三冠就好似扑盡天下美女咁，想射都射唔到
上季決賽響拜仁禁區cup一下再射真係盡顯射手功架

我知黑，但黑一次其實改變唔到成場戰局
再加埋對曼都被反cup 就證明PSG柒既成份太多

所以先計入繼09-10黑都無人提既黑洞

黎緊3月尾去Camp Nou
使唔使cap screen張單

大米之後斷埋腳

點樣改變唔到戰局?90分鐘插水拎12碼喎
PSG本身有一球作客出線變出局喎

好撚憎疤但都不得不承認2010-11個隊疤真係痴撚線 未踢已經比到個感覺係食硬你

90分鐘插完仲有加時5分鐘絕殺呢
頭幾球插兩球12碼仲有兩球在手都輸
我絕對認同疤有黑，但PSG真心癈喎又

公平d，黑哨就兩隊都有嘅
利申非巴非皇

無插水補時5分鐘內要入兩球先出線
你覺得果下插水唔夠決定性咪唔夠

波都掂唔到點入波

一開始和1-1 或最後3-1
插完12碼加蘿蔔入波都收疤皮啦

唔明你up乜

我指無一開波連失幾球既柒
點會俾疤黑一下就絕殺到

認同,不過鍠黑咗嗰啲係冇俾牌/越位入球之類嘅例牌野,隊隊都發生過,但係疤黑嗰啲好多都前所未見

算啦,大家唔好呦,疤係有黑,但psg又真係柒

柒還柒 黑哨還黑哨喎
次回合鈀作客入球 疤要入6粒先反cup
去到89分鐘仲差兩球 果下黑哨直接影響戰局喎

北京電視機真係前所未見
球證真係爭d魂斷倫敦

不過msn嗰年拎歐聯又真係實力嘅證明,印象中一個爭議性嘅黑哨/誤判都冇,贏得心服口服

仲要蘇9 頭十場唔出得
一出就輸俾蝗，點撚知最後3冠

哥帥巴塞實力係勁啲 tikitaka極致
但係拖舟皇馬三連歐聯係cls 淘汰賽勁撚到

離開巴無得黑哨後哥迪係歐冠食晒屎

車仔當年真係好撚慘 啲禁區手球明顯到仆街 都唔洗吹

講咗五頁黑哨竟然都未開始互屌,俾着係以前一定已經鬥貼黑哨圖gif鬥數

777真係connect晒全香港

已經都無曬美C大戰啦

屌你老母

國米 車仔？
衝出黎柒

今年利記真是好尾機

6冠嗰隊真係完全冇得踢
隊隊都要死守博反擊

係之後軒歷基斯隊拜仁破左

最後第3年都廢事同利打12碼直頭用暗黑兵法令利無左戰力改打防

無得比 巴次次贏歐聯都連埋西甲
皇近8年得一次西甲

不死人
無限越位

Javier Zanetti 終於攞到歐冠

王騎唔搞牙朗搞凱晴

收皮啦皇馬 歐聯踢傷沙拿先贏到

點會，一場定勝負既拖到加時皇馬體力完爆

師兄隊曼聯差啲贏

Agger 一場過定冠軍，皇馬贏硬，但分兩回合皇馬應該輸一場再和一場

北京電視機扮唔記得？

捱到上半場算係咁啦

美斯6
丙朗5
已經比左

06年對AC米蘭佩狗自轉360黑走軍刀球單刀入波

13拜最勁, 屌爆晒

師兄隊巴塞今年復仇

有d 好奇 未傷出前嘅戰局係點

呢啲有邊隊未試過得益

從來只有一隊被公認為地上最強

咁你自己諗下

唔止得益咁簡單‧‧‧ 旁人都睇得出偏幫豪門‧‧‧ 拉莫斯咁都無紅

上半場鬥攻，禁住皇嚟屌... 起碼睇到完全有得打

花迷: 金球獎追平時->marketing獎,冇認受性
金球獎6-5時->實至名歸,實力嘅證明

有邊年歐聯冠軍係冇所謂”黑哨”?試列舉一隊

利申:我前面講咗msn隊疤冇黑哨

259

果陣隊疤勁到飛起 邊隊有信心贏倒

盃賽好難無得益之下奪冠
場數少 一比球證害就88

事實黎燈都冇用

歐聯踢多次皇馬你估邊隊贏

蝗狗除左拎疤黎遮醜仲識咩？

6:5 之後縮返入個西到啦

朗迷：金球獎追平 史上最強前鋒 6:5時 。。。

施丹皇馬有好多好運加成
但踢出嚟個場面真係無全盛巴塞咁有統治力

13拜仁 14皇馬
呢兩年嘅歐聯冠軍真係最癲
基本上由頭殺到落尾 仲要兩隊決賽都係贏啲熱血瘋狂迫搶球隊

跟住哥狗依隻鬼滲透入去搞彎晒

你錯喇
14之後無文迪蘇傑、文素基治、曼祖基奇
一個利雲點頂到三個前鋒

俱往矣
當年巴塞對哩兩年跑狗利物浦一樣輸

咪傻啦最多55波
當年巴塞d中前場一失波就即搶番
不過明哥d逼搶係好過巴之前d前鋒

我懷疑施丹狂用激將法激鳩Bale
決賽球倒掛真心癲

巴塞進攻足球 皇馬就比較實際
睇落就梗係巴塞勁D
實際踢落邊個知

冚家剷，正選有傑斯，小豆，華倫西亞，邊個揸到呢手牌仲入到歐聯決賽都算奇跡

以前中場咩腳依家咩腳，正選仲有拉膠已經閪咗9成啦，我阿爺吊住鹽水落場都跑得快過佢，成撚日攞住個波妹下妹下，啲波一諗唔撚掂就鳩斬鳩射

果時傑斯都好堅，最後一兩年都1對1贏都贏到唔少皇馬

我仲係成日覺得biggay先係超大炸彈
佢同拉膠 對於攻守兩方都咁恐怖
隨機炸爆對方或者自己友

biggay有puyol喝住就正常
puyol一走就間唔間神經刀
拉膠無人逗就隨時神經刀

波叔對球證既張臂怒哮
依然歷歷在目

就算唔出黑哨
都要對家超水準先有得贏
Cls

拉膠其實算神奇
由當時球壇其中一位頂級右閘變踢中堅
跟住都可以變成頂級中堅
不過佢嗰種不時自爆嘅特質不改變過

右閘點頂級
俾癲佬撚到一棟都無

明明5:5個年
用完世一摩既準則俾金球

下年到美斯又計返入球數最多拎
咩歐聯「又」俾人反cup
每周杯「又」輸
唔記得係咪國王杯都輸
可以當睇唔到

Daddy 國米破左先

2:0
已經唔係同一個lv

條中場先誇張
36歲史高斯，安達臣，Gibson
好彩果時卡膠同費查百屌成材緊

都係要用做小花王嘅數據
你喜啦

唔通好似condom咁俾人踢走好興香咩

100m嘅condom，又有得拎高人工，又唔拘呀
好過成世留係comfort zone

美斯係報恩
定係連針都無錢啪留響阿根廷先唔comfort?

咁食得鹹魚抵得渴啦
選擇留係到，就預左係做小花王

所以我作為小花迷係佩服c7 既努力

點會唔係頂級右閘 西班牙奪冠過程正選右閘 歐洲賽就衰在當時16郎 踢開右閘入選best 11
試舉例說明邊位防守球員可以不被全盛時期癲佬撚

你講0個d係俾癲佬撚完先
Varane對美斯唔算落下風喎

哥狗教咩波都係成日炒鳩人
你竟然睇到入一球猜完場

大米呀嘛？細米係中堅喎
仲有大米11/12一季聯賽入24球 係國米成隊屎左好多咁解

sor掉轉咗

4勝3和3負，小勝巴狗